[突發］ 動漫連儂牆已建成

行過睇過不要錯過

正經野 唔好撈埋落毒野度啦-.-

收皮未，好多人都係被動漫啟蒙明白追求自由為其抗爭既重要性

利申：我係

唔洗理d假膠
根本好多acg作品都係叫大家要珍惜自由

唔止自由
重有正義

我部自由高達呀

ACG有好多教人捍衛自由嘅,包括刺客,巨人,看門狗

仲有00呢,點解冇人講

但係gundam seed就係陰謀 基拉大和就係反對自由既犬儒

認真點解
點解唔可以正正經經係睇新聞睇歷史返學了解
認真我唔睇卡通漫畫既 亦都唔識 所以我唔明你地係點諗

條女

因為有d人鐘意睇圖 顏色 睇片 聽聲 易吸收啲
打J 都唔係剩係純文字啦

動漫同電影，小說，音樂等一樣
係一種創作
你從來唔睇任何創作?

仲有 番學得到嘅資訊又有幾多？
一個唔好彩遇著個黨員老師 入咗紅底學校
仲可以學到民主同自由呢啲概念咩

One piece

唔係 係唔睇卡通漫畫從來無興趣

咁可能大家際遇 成長環境唔同

你估大部分人熟三國既野係睇三國誌多呀，定係base on 呢個歷史進而創作出黎野多呀拿？

好多人都係被娛樂性作品吸引，加大興趣，再去睇番相關既事實性資料，小說係，電視劇係，動漫都一樣。

人既學習永遠都有以興趣為先，強迫性學習成效有幾多？ 呢d 作品係比左個渠道d 人"興趣"

聽日應該好冷清

希望係冷清

推

連毒撚都出黎搞正經嘢啊
你仲喺度分化

知唔知上面搞同人都會比人拉

咁可能係因為我從來都對呢樣野無興趣 所以唔明

巨人

天元突破

唔明咁點解你會入呢個post

做得好

獻出心臟吧！

因為我係吹水台睇到 我唔知原來佢係動漫台出

遠至Gundam0079，近至巨人,約定夢幻島
革命無底線為自由而戰

遍地開花

聽日等我癡啲達達poster上去賀賀佢先

這是。。。以你為開端的故事啊！！！

屌你老母死毒撚
唔係針對你一個 而唔係關動漫牆事
我係話屌全部死毒撚

專登影埋👻👻

邊有分化

毒還毒啦 返屋企慢慢毒

上唔到大場面

唔應該污染呢場運動 變左兒戲 小學雞動漫迷

睇動漫睇上腦

巴打講得好 毒撚野污染呢場崇高既運動 真心為港呢個時間點會去動漫節而唔係機場 偽義士

又唔可以咁講，動漫唔止香港人去

大陸台灣人外國人都會去

屌

咪就係 仲掛住去睇動漫 享樂==

笑撚左

Same 巨人啟發左我為自由抗爭嘅思想
本身雨傘個陣係和理非
呢兩年追左巨人之後明白到勇武嘅重要性
誇張啲咁講改變左我政治觀
「什麼都無法捨棄的人，什麼也改變不了」

勁野

整個京阿尼牆好過啦

一齊？

基拉反自由？
命運計劃有咩自由可言

命運計劃係市民自己決定參唔參加

死廢青分分鐘啲毒L仲活得有意義過你
番屋企扑野la屎忽鬼

巨人上一季尾幾集睇到好感概

想問下粉髮女妖做議長又搞左咩計劃出黎

如果唔係全部人都join
唔會做到佢理想嘅世界
所以有人反 佢就殺
淨係留低支持嘅人
咁都叫自由咩

你認真啲睇下/上網查啦，基拉大和就係搞屎棍嘅人渣 ， 粉紅女妖就係同林鄭一樣奸到仆街，係細個唔明姐

兩邊都係仆街
古魯謝先忠於本性

撚有人反就殺
火星一早行緊命運計劃咪又係咁過
唔熟就咪鳩嗡

-.- =.= 0.0 9.9 8.8 7.7 6.6 5.5 4.4 3.3 2.2 1.1

議長宣佈命運計劃
地球班人出黎反對
跟手就一炮鎮魂曲射埋去
仲要有部分人未表態就啟動左先
咁都唔叫有人反就殺？

班友on9唔洗理 盲反基拉

叫佢講基拉 拉克絲做過左衰野就講唔出 叫你上網睇 你唔熟 重睇啦

晒鳩氣

Diu個腦即刻起歌

光復香港,時代革命

唔明咪自己google了解囉, 仲大大聲講好似自己冇問題咁
無知唔係罪, 但唔好出黎柒ok?
仲有乜撚野叫堂堂正正
動漫都係藝術既一種, 咁撚不屑做乜? 睇歷史就高人一等?? 睇動漫就係毒撚係次等人??

Okay 冷靜 有咩觸動到你神經既我同你講聲唔好意思

咦，講緊二次元定三次元嗰個

認真答你
因為好多人本身對歷史政治冇興趣，睇動漫只係因為娛樂
但喺過程中，不知不覺吸收咗唔少相關知識，先開始產生興趣
所以樓上位巴打先用「啟蒙」呢個字

如果一開始就有興趣接觸政治歷史，當然會直接睇新聞歷史
但而家係有班人，本身係完全冇興趣，咁又點會刻意去睇新聞歷史？
動漫就擔當咗，啟發呢班人興趣嘅角色

ok我語氣都係重左d 我都同你道歉
只係我覺得呢個地方既文化水平好落後, 仲係用一種有色眼鏡睇一種世界級既文化
呢種文化既背後其實承載左好多好多人既人生既哲理, 同好多警世既意義
冇錯佢地係一d人畫既畫, 但係製作過程同成本絕對唔輸俾好多美劇同電影, 什至帶出既信息理念可能有過之而無不及
我希望就算唔了解都唔好先入為主

同埋文化係唔應該有高低級之分, 同一個意義, 唔同人會有唔同既吸收方法
例如音樂/電影/小說呢d都係唔同既載體, 並唔係每個人都鐘意睇書去吸收
如果你有帶住一個思考既mode睇乜做乜都可以令自己進步,
相反唔用腦就算愛恩思坦肯教你都唔會學到野

咪理條ON9啦 一早block撚咗佢
而家人地比心機整出黎 重係度多多聲氣
又咩毒唔毒
大家都係香港人 覺得幫倒手既都好應該支持